# Orchard resource strings - zh-TW
# Copyright (c) 2010 Outercurve Foundation
# All rights reserved
# This file is distributed under the BSD license

#: Orchard.Widgets.Controllers.AdminController
#| msgid "Not authorized to manage widgets"
msgctxt "Orchard.Widgets.Controllers.AdminController"
msgid "Not authorized to manage widgets"
msgstr ""

#: Orchard.Widgets.Controllers.AdminController
#| msgid "To manage widgets you must have a theme enabled."
msgctxt "Orchard.Widgets.Controllers.AdminController"
msgid "To manage widgets you must have a theme enabled."
msgstr ""

#: Orchard.Widgets.Controllers.AdminController
#| msgid "Not authorized to manage widgets."
msgctxt "Orchard.Widgets.Controllers.AdminController"
msgid "Not authorized to manage widgets."
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/EditorTemplates/Parts.Widgets.WidgetPart.cshtml
#| msgid "The Layer where the Widget will be rendered."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Widgets/Views/EditorTemplates/Parts.Widgets.WidgetPart.cshtml"
msgid "The Layer where the Widget will be rendered."
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Module.txt
#| msgid "Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Widgets/Module.txt"
msgid "Widgets"
msgstr "小工具"

#: Orchard.Widgets.Handlers.LayerHintHandler
#| msgid "Would you like to <a href=\"{0}\">add a widget layer</a> for \"{1}\"?"
msgctxt "Orchard.Widgets.Handlers.LayerHintHandler"
msgid "Would you like to <a href=\"{0}\">add a widget layer</a> for \"{1}\"?"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/WidgetPlacement.Orphans.cshtml
#| msgid "These widgets aren't going to appear anywhere because they're missing the CommonPart from their content type. To fix these widgets, if you still want to keep them around, start by fixing their <a href=\"{0}\">Content Types</a>."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Widgets/Views/WidgetPlacement.Orphans.cshtml"
msgid "These widgets aren't going to appear anywhere because they're missing the CommonPart from their content type. To fix these widgets, if you still want to keep them around, start by fixing their <a href=\"{0}\">Content Types</a>."
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Module.txt
#| msgid "Orchard.Widgets.PageLayerHinting.Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Widgets/Module.txt"
msgid "Page Layer Hinting"
msgstr "頁面層微調"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Module.txt
#| msgid "Orchard.Widgets.PageLayerHinting.Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Widgets/Module.txt"
msgid "Adds a notification after creating a new Page with a direct link to create a Widget Layer for that specific page by URL."
msgstr "當有新頁面建立時產生一個小工具層的特定網頁網址並發送通知。"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Module.txt
#| msgid "Orchard.Widgets.PageLayerHinting.Category"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Widgets/Module.txt"
msgid "Widget"
msgstr "小工具"

#: Orchard.Widgets.Commands.LayerCommands
#| msgid "Creating Layer {0}"
msgctxt "Orchard.Widgets.Commands.LayerCommands"
msgid "Creating Layer {0}"
msgstr "建立階層 {0}"

#: Orchard.Widgets.Commands.LayerCommands
#| msgid "Layer created successfully."
msgctxt "Orchard.Widgets.Commands.LayerCommands"
msgid "Layer created successfully."
msgstr "階層建立成功。"

#: Orchard.Widgets.Commands.WidgetCommands
#| msgid "Creating widget failed : type {0} was not found. Supported widget types are: {1}."
msgctxt "Orchard.Widgets.Commands.WidgetCommands"
msgid "Creating widget failed : type {0} was not found. Supported widget types are: {1}."
msgstr "建立小工具失敗: 找不到類型 {0}。支援的小工具類型有: {1}。"

#: Orchard.Widgets.Commands.WidgetCommands
#| msgid "Creating widget failed : layer {0} was not found."
msgctxt "Orchard.Widgets.Commands.WidgetCommands"
msgid "Creating widget failed : layer {0} was not found."
msgstr "建立小工具失敗: 找不到階層 {0}。"

#: Orchard.Widgets.Commands.WidgetCommands
#| msgid "Widget created successfully."
msgctxt "Orchard.Widgets.Commands.WidgetCommands"
msgid "Widget created successfully."
msgstr "小工具建立成功。"

#: Orchard.Widgets.Controllers.AdminController
#| msgid "There are no widget layers defined. A layer will need to be added in order to add widgets to any part of the site."
msgctxt "Orchard.Widgets.Controllers.AdminController"
msgid "There are no widget layers defined. A layer will need to be added in order to add widgets to any part of the site."
msgstr "尚無小工具階層被定義。新增小工具或元件到網站時需要先建立階層。"

#: Orchard.Widgets.Controllers.AdminController
#| msgid "Need a zone specified for widget placement."
msgctxt "Orchard.Widgets.Controllers.AdminController"
msgid "Need a zone specified for widget placement."
msgstr "需要指定一個區域供小工具放置。"

#: Orchard.Widgets.Controllers.AdminController
#| msgid "Your {0} has been added."
msgctxt "Orchard.Widgets.Controllers.AdminController"
msgid "Your {0} has been added."
msgstr "您的 {0} 已被新增。"

#: Orchard.Widgets.Handlers.LayerHintHandler
#| msgid "A widget layer for \"{0}\" at \"{1}\"."
msgctxt "Orchard.Widgets.Handlers.LayerHintHandler"
msgid "A widget layer for \"{0}\" at \"{1}\"."
msgstr "小工具階層供 \"{0}\" 在 \"{1}\"。"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/WidgetLayersControl.cshtml
#| msgid "Current Layer:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Widgets/Views/WidgetLayersControl.cshtml"
msgid "Current Layer:"
msgstr "目前的階層:"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/WidgetLayersControl.cshtml
#| msgid "Show"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Widgets/Views/WidgetLayersControl.cshtml"
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/WidgetLayersControl.cshtml
#| msgid "Edit"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Widgets/Views/WidgetLayersControl.cshtml"
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/WidgetLayersControl.cshtml
#| msgid "Add a new layer..."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Widgets/Views/WidgetLayersControl.cshtml"
msgid "Add a new layer..."
msgstr "新增階層..."

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/WidgetPlacement.cshtml
#| msgid "Zones for other enabled themes."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Widgets/Views/WidgetPlacement.cshtml"
msgid "Zones for other enabled themes."
msgstr "啟用的主題區域。"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/WidgetPlacement.cshtml
#| msgid "Widgets in these zones will not appear anywhere when your currently active theme is applied. They might still appear in selectively applied (e.g. mobile) themes."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Widgets/Views/WidgetPlacement.cshtml"
msgid "Widgets in these zones will not appear anywhere when your currently active theme is applied. They might still appear in selectively applied (e.g. mobile) themes."
msgstr "小工具在這些區域將不會出現在任何區域當目前使用的主題是啟用的。他們可能仍然會出現在有已選擇應用 (如手機) 的主題。"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/WidgetPlacement.Orphans.cshtml
#| msgid "Widgets with problems."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Widgets/Views/WidgetPlacement.Orphans.cshtml"
msgid "Widgets with problems."
msgstr "小工具的問題。"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/WidgetPlacement.Orphans.cshtml
#| msgid "Remove"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Widgets/Views/WidgetPlacement.Orphans.cshtml"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/WidgetPlacement.Zones.cshtml
#| msgid "Add"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Widgets/Views/WidgetPlacement.Zones.cshtml"
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/WidgetPlacement.Zones.cshtml
#| msgid "Move to current layer"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Widgets/Views/WidgetPlacement.Zones.cshtml"
msgid "Move to current layer"
msgstr "移動至目前的階層"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/WidgetPlacement.Zones.cshtml
#| msgid "Remove"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Widgets/Views/WidgetPlacement.Zones.cshtml"
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/WidgetPlacement.Zones.cshtml
#| msgid "Move up"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Widgets/Views/WidgetPlacement.Zones.cshtml"
msgid "Move up"
msgstr "上移"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/WidgetPlacement.Zones.cshtml
#| msgid "Move down"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Widgets/Views/WidgetPlacement.Zones.cshtml"
msgid "Move down"
msgstr "下移"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/WidgetSimplePreview.cshtml
#| msgid "{0} zone preview"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Widgets/Views/WidgetSimplePreview.cshtml"
msgid "{0} zone preview"
msgstr "預覽區域 {0}"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/Admin/ChooseWidget.cshtml
#| msgid "Choose A Widget"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Widgets/Views/Admin/ChooseWidget.cshtml"
msgid "Choose A Widget"
msgstr "選擇小工具"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/Admin/ChooseWidget.cshtml
#| msgid "There are no widgets available to add."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Widgets/Views/Admin/ChooseWidget.cshtml"
msgid "There are no widgets available to add."
msgstr "沒有小工具可供加入。"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Widgets"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Widgets/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Widgets"
msgstr "小工具"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Module.txt
#| msgid "Orchard.Widgets.ControlWrapper.Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Widgets/Module.txt"
msgid "Widget Control Wrapper"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Module.txt
#| msgid "Orchard.Widgets.ControlWrapper.Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Widgets/Module.txt"
msgid "Add an Edit button on the front-end for authenticated users"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Module.txt
#| msgid "Orchard.Widgets.ControlWrapper.Category"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Widgets/Module.txt"
msgid "Widget"
msgstr ""

#: Orchard.Widgets.Drivers.WidgetPartDriver
#| msgid "Title can't be empty."
msgctxt "Orchard.Widgets.Drivers.WidgetPartDriver"
msgid "Title can't be empty."
msgstr ""

#: Orchard.Widgets.Drivers.WidgetPartDriver
#| msgid "A Widget with the same Name already exists."
msgctxt "Orchard.Widgets.Drivers.WidgetPartDriver"
msgid "A Widget with the same Name already exists."
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/WidgetLayerVisibility.cshtml
#| msgid "All Layers:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Widgets/Views/WidgetLayerVisibility.cshtml"
msgid "All Layers:"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/EditorTemplates/Parts.Widgets.LayerPart.cshtml
#| msgid "The name of the Layer as it will be displayed in the admin pages."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Widgets/Views/EditorTemplates/Parts.Widgets.LayerPart.cshtml"
msgid "The name of the Layer as it will be displayed in the admin pages."
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/EditorTemplates/Parts.Widgets.LayerPart.cshtml
#| msgid "Some text describing the purpose of this Layer."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Widgets/Views/EditorTemplates/Parts.Widgets.LayerPart.cshtml"
msgid "Some text describing the purpose of this Layer."
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/EditorTemplates/Parts.Widgets.LayerPart.cshtml
#| msgid "An expression that evaluates to true when the widgets in this layer must be displayed. See <a href=\"http://docs.orchardproject.net/Documentation/Managing-widgets#AddingaLayer\">http://docs.orchardproject.net/Documentation/Managing-widgets#AddingaLayer</a> for more information."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Widgets/Views/EditorTemplates/Parts.Widgets.LayerPart.cshtml"
msgid "An expression that evaluates to true when the widgets in this layer must be displayed. See <a href=\"http://docs.orchardproject.net/Documentation/Managing-widgets#AddingaLayer\">http://docs.orchardproject.net/Documentation/Managing-widgets#AddingaLayer</a> for more information."
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/EditorTemplates/Parts.Widgets.WidgetPart.cshtml
#| msgid "The Zone in the Layout where the Widget will be rendered."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Widgets/Views/EditorTemplates/Parts.Widgets.WidgetPart.cshtml"
msgid "The Zone in the Layout where the Widget will be rendered."
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/EditorTemplates/Parts.Widgets.WidgetPart.cshtml
#| msgid "The Layer where the Widget when be rendered."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Widgets/Views/EditorTemplates/Parts.Widgets.WidgetPart.cshtml"
msgid "The Layer where the Widget when be rendered."
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/EditorTemplates/Parts.Widgets.WidgetPart.cshtml
#| msgid "The position of the Widget inside the Zone."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Widgets/Views/EditorTemplates/Parts.Widgets.WidgetPart.cshtml"
msgid "The position of the Widget inside the Zone."
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/EditorTemplates/Parts.Widgets.WidgetPart.cshtml
#| msgid "The title of the Widget."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Widgets/Views/EditorTemplates/Parts.Widgets.WidgetPart.cshtml"
msgid "The title of the Widget."
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/EditorTemplates/Parts.Widgets.WidgetPart.cshtml
#| msgid "Check to render the title on the front-end, uncheck to hide"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Widgets/Views/EditorTemplates/Parts.Widgets.WidgetPart.cshtml"
msgid "Check to render the title on the front-end, uncheck to hide"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/EditorTemplates/Parts.Widgets.WidgetPart.cshtml
#| msgid "Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Widgets/Views/EditorTemplates/Parts.Widgets.WidgetPart.cshtml"
msgid "Name"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/EditorTemplates/Parts.Widgets.WidgetPart.cshtml
#| msgid "The technical name of the Widget, used for css class and alternates."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Widgets/Views/EditorTemplates/Parts.Widgets.WidgetPart.cshtml"
msgid "The technical name of the Widget, used for css class and alternates."
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Module.txt
#| msgid "Author"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Widgets/Module.txt"
msgid "The Orchard Team"
msgstr "Orchard 團隊"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Module.txt
#| msgid "Website"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Widgets/Module.txt"
msgid "http://orchardproject.net"
msgstr "http://orchardproject.net"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Module.txt
#| msgid "Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Widgets/Module.txt"
msgid "An implementation of widgets for Orchard."
msgstr "供 Orchard 執行小工具。"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Module.txt
#| msgid "Orchard.Widgets.Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Widgets/Module.txt"
msgid "Widgets"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Module.txt
#| msgid "Orchard.Widgets.Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Widgets/Module.txt"
msgid "An implementation of widgets."
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Module.txt
#| msgid "Orchard.Widgets.Category"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Widgets/Module.txt"
msgid "Widget"
msgstr ""

#: Orchard.Widgets.AdminMenu
#| msgid "Widgets"
msgctxt "Orchard.Widgets.AdminMenu"
msgid "Widgets"
msgstr "小工具"

#: Orchard.Widgets.AdminMenu
#| msgid "Configure"
msgctxt "Orchard.Widgets.AdminMenu"
msgid "Configure"
msgstr "設定"

#: Orchard.Widgets.Controllers.AdminController
#| msgid "Layer not found: {0}"
msgctxt "Orchard.Widgets.Controllers.AdminController"
msgid "Layer not found: {0}"
msgstr "找不到階層: {0}"

#: Orchard.Widgets.Controllers.AdminController
#| msgid "Moving widget failed: {0}"
msgctxt "Orchard.Widgets.Controllers.AdminController"
msgid "Moving widget failed: {0}"
msgstr "移動小工具失敗: {0}"

#: Orchard.Widgets.Controllers.AdminController
#| msgid "Creating widget failed: {0}"
msgctxt "Orchard.Widgets.Controllers.AdminController"
msgid "Creating widget failed: {0}"
msgstr "小工具建立失敗: {0}"

#: Orchard.Widgets.Controllers.AdminController
#| msgid "Your {0} has been created."
msgctxt "Orchard.Widgets.Controllers.AdminController"
msgid "Your {0} has been created."
msgstr "您的 {0} 已被建立。"

#: Orchard.Widgets.Controllers.AdminController
#| msgid "Creating layer failed: {0}"
msgctxt "Orchard.Widgets.Controllers.AdminController"
msgid "Creating layer failed: {0}"
msgstr "階層建立失敗: {0}"

#: Orchard.Widgets.Controllers.AdminController
#| msgid "Editing layer failed: {0}"
msgctxt "Orchard.Widgets.Controllers.AdminController"
msgid "Editing layer failed: {0}"
msgstr "編輯階層失敗: {0}"

#: Orchard.Widgets.Controllers.AdminController
#| msgid "Your {0} has been saved."
msgctxt "Orchard.Widgets.Controllers.AdminController"
msgid "Your {0} has been saved."
msgstr "您的 {0} 已被儲存。"

#: Orchard.Widgets.Controllers.AdminController
#| msgid "Layer was successfully deleted"
msgctxt "Orchard.Widgets.Controllers.AdminController"
msgid "Layer was successfully deleted"
msgstr "刪除階層失敗"

#: Orchard.Widgets.Controllers.AdminController
#| msgid "Removing Layer failed: {0}"
msgctxt "Orchard.Widgets.Controllers.AdminController"
msgid "Removing Layer failed: {0}"
msgstr "移動階層失敗: {0}"

#: Orchard.Widgets.Controllers.AdminController
#| msgid "Widget not found: {0}"
msgctxt "Orchard.Widgets.Controllers.AdminController"
msgid "Widget not found: {0}"
msgstr "找不到小工具: {0}"

#: Orchard.Widgets.Controllers.AdminController
#| msgid "Editing widget failed: {0}"
msgctxt "Orchard.Widgets.Controllers.AdminController"
msgid "Editing widget failed: {0}"
msgstr "編輯小工具失敗: {0}"

#: Orchard.Widgets.Controllers.AdminController
#| msgid "Widget was successfully deleted"
msgctxt "Orchard.Widgets.Controllers.AdminController"
msgid "Widget was successfully deleted"
msgstr "小工具刪除成功"

#: Orchard.Widgets.Controllers.AdminController
#| msgid "Removing Widget failed: {0}"
msgctxt "Orchard.Widgets.Controllers.AdminController"
msgid "Removing Widget failed: {0}"
msgstr "移動小工具失敗: {0}"

#: Orchard.Widgets.Drivers.LayerPartDriver
#| msgid "A Layer with the same name already exists"
msgctxt "Orchard.Widgets.Drivers.LayerPartDriver"
msgid "A Layer with the same name already exists"
msgstr "階層使用的名稱已存在"

#: Orchard.Widgets.Drivers.LayerPartDriver
#| msgid "The rule is not valid: {0}"
msgctxt "Orchard.Widgets.Drivers.LayerPartDriver"
msgid "The rule is not valid: {0}"
msgstr "不合法的規則: {0}"

#: Orchard.Widgets.Filters.WidgetFilter
#| msgid "An error occured during layer evaluation on: {0}"
msgctxt "Orchard.Widgets.Filters.WidgetFilter"
msgid "An error occured during layer evaluation on: {0}"
msgstr "錯誤發生在階層的賦值: {0}"

#: Orchard.Widgets.RuleEngine.RuleManager
#| msgid "There are currently not scripting engine enabled"
msgctxt "Orchard.Widgets.RuleEngine.RuleManager"
msgid "There are currently not scripting engine enabled"
msgstr "目前有沒有啟用腳本引擎"

#: Orchard.Widgets.RuleEngine.RuleManager
#| msgid "Expression is not a boolean value"
msgctxt "Orchard.Widgets.RuleEngine.RuleManager"
msgid "Expression is not a boolean value"
msgstr "表達式並非一個布林值"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/Widget.ControlWrapper.cshtml
#| msgid "Edit"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Widgets/Views/Widget.ControlWrapper.cshtml"
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/Widget.DeleteButton.cshtml
#| msgid "Delete"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Widgets/Views/Widget.DeleteButton.cshtml"
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/Admin/AddLayer.cshtml
#| msgid "Add Layer"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Widgets/Views/Admin/AddLayer.cshtml"
msgid "Add Layer"
msgstr "新增階層"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/Admin/AddWidget.cshtml
#| msgid "Add Widget"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Widgets/Views/Admin/AddWidget.cshtml"
msgid "Add Widget"
msgstr "新增小工具"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/Admin/EditLayer.cshtml
#| msgid "Edit Layer"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Widgets/Views/Admin/EditLayer.cshtml"
msgid "Edit Layer"
msgstr "編輯階層"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/Admin/EditWidget.cshtml
#| msgid "Edit Widget"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Widgets/Views/Admin/EditWidget.cshtml"
msgid "Edit Widget"
msgstr "編輯小工具"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Manage Widgets"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Widgets/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Manage Widgets"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Edit {0} layer"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Widgets/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Edit {0} layer"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "+ Add a layer"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Widgets/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "+ Add a layer"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "This is a table of the widgets currently available for use in your application."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Widgets/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "This is a table of the widgets currently available for use in your application."
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Widgets/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Name"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Add to zone"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Widgets/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Add to zone"
msgstr ""

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/EditorTemplates/Parts.Widgets.LayerPart.cshtml
#| msgid "Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Widgets/Views/EditorTemplates/Parts.Widgets.LayerPart.cshtml"
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/EditorTemplates/Parts.Widgets.LayerPart.cshtml
#| msgid "Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Widgets/Views/EditorTemplates/Parts.Widgets.LayerPart.cshtml"
msgid "Description"
msgstr "說明"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/EditorTemplates/Parts.Widgets.LayerPart.cshtml
#| msgid "Layer Rule"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Widgets/Views/EditorTemplates/Parts.Widgets.LayerPart.cshtml"
msgid "Layer Rule"
msgstr "階層規則"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/EditorTemplates/Parts.Widgets.WidgetPart.cshtml
#| msgid "Zone"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Widgets/Views/EditorTemplates/Parts.Widgets.WidgetPart.cshtml"
msgid "Zone"
msgstr "區域"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/EditorTemplates/Parts.Widgets.WidgetPart.cshtml
#| msgid "Layer"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Widgets/Views/EditorTemplates/Parts.Widgets.WidgetPart.cshtml"
msgid "Layer"
msgstr "階層"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/EditorTemplates/Parts.Widgets.WidgetPart.cshtml
#| msgid "Position"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Widgets/Views/EditorTemplates/Parts.Widgets.WidgetPart.cshtml"
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: ~/Modules/Orchard.Widgets/Views/EditorTemplates/Parts.Widgets.WidgetPart.cshtml
#| msgid "Title"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Widgets/Views/EditorTemplates/Parts.Widgets.WidgetPart.cshtml"
msgid "Title"
msgstr "標題"

